# Devopeiros Website

Devopeiros Logo <!-- Substitua "link_para_o_logo.png" pelo link para o logo do Devopeiros -->

Este repositório contém o código-fonte e os recursos para o site Devopeiros, que foi construído usando o framework Hugo e é hospedado na plataforma Netlify.

## Sobre o Devopeiros
O Devopeiros é um site dedicado a fornecer informações, tutoriais e recursos relacionados ao mundo do desenvolvimento de software e tecnologia. Nossa missão é compartilhar conhecimento, dicas e truques para ajudar desenvolvedores em sua jornada de aprendizado e crescimento.

Visite o site: https://www.devopeiros.com.br

## Como Contribuir
Valorizamos as contribuições da comunidade para tornar o Devopeiros um recurso ainda melhor para desenvolvedores. Se você deseja contribuir, siga estas etapas:

Faça um fork deste repositório.
Crie um novo branch com uma descrição clara da sua contribuição:

```
git checkout -b minha-contribuicao
```
Faça as alterações desejadas no código-fonte, recursos ou conteúdo.
Certifique-se de seguir as diretrizes de estilo do Devopeiros.
Commit suas alterações:

```
git commit -m "Adicionar: Descrição das alterações"
```

Faça um push para o seu repositório fork:

```
git push origin minha-contribuicao
```
Abra um Pull Request (PR) neste repositório. Nossa equipe revisará suas alterações e fornecerá feedback.

Configuração Local
Se você deseja executar o site localmente para testes ou desenvolvimento, siga estas etapas:

Certifique-se de ter o Hugo instalado: Instalação do Hugo Framework
Clone este repositório:

```
git clone https://github.com/seu-usuario/devopeiros.git
```

Navegue até o diretório do projeto:

```
cd devopeiros
```

Inicie o servidor de desenvolvimento do Hugo:

```
hugo server
```

Abra seu navegador e visite: http://localhost:1313

## Tecnologias Utilizadas

* `Hugo` - Framework de código aberto para construção de sites estáticos.
* `Netlify` - Plataforma de hospedagem e implantação contínua.

## Licença
Este projeto está sob a licença [Nome da Licença]. Consulte o arquivo LICENSE para obter mais informações.

Nota: Este arquivo README é apenas um exemplo. Certifique-se de atualizar as informações, links e instruções de acordo com o seu projeto e suas preferências. Adicione seções adicionais conforme necessário para fornecer mais detalhes sobre o seu site, sua equipe, diretrizes de contribuição específicas e outros recursos relevantes.